[TVB] 到此一遊[粵]

到此一遊[粵]

金牛報喜，邵珮詩、余思霆帶來台灣新春「食買玩」情報。南門中繼市場某熟食店被譽為「天下第一攤」，「冰糖蓮藕」、「心太軟」等美食更是當地人最愛的賀年美食。適逢士多啤梨盛產季節，兩位美女深入農莊，即採即吃新鮮士多啤梨；再到烏來人氣主題湯屋，變身鍋物浸泡「人體火鍋」溫泉，好過癮！迪化街是過年必逛的復古街道，除了乾果，還要選購應節年糕，一嚐傳統好滋味。過節怎少得一頓豐富盛宴，和牛、海鮮火鍋大餐有多豪氣？

邵珮詩 肥左反而仲靚

手

正

余思婷勁撚正呀

而家睇返

大軍!!!

兩個都正